{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072596",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "모캄보 울산 혁신장현점"
    },
    "text": "蔚山革新長峴店モカンボは毎日10:00から22:00まで営業しています。 土曜日から月曜日までは10:00から22:00までで、日曜日は11:00から21:00まで営業しています。 モカンボのメニューは、様々な飲み物やデザートで構成されています。 アメリカーノ(HOT)は4,000ウォン、ブラウンモンブラン(ICED)は5,500ウォン、柚子ヨーグルトスムージーは6,000ウォン、ヨーグルトアイスクリームは5,500ウォン、ヨーグルトかき氷は12,800ウォン、ココナッツバナナスムージーは6,000ウォンです。 モカンボは蔚山革新場峴店で本当においしい飲み物とデザートを提供します!",
    "QA": [
        {
            "question": "モカンボの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モカンボは毎日10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "モカンボの営業時間は週末と平日で違いますか？",
            "answer": "土曜日から月曜日までは10:00から22:00までで、日曜日は11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "モカンボのメニューには何がありますか？",
            "answer": "モカンボのメニューは様々な飲み物やデザートで構成されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ(HOT)の値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(HOT)は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンモンブラン(ICED)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラウンモンブラン(ICED)は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "柚子ヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "柚子ヨーグルトスムージーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトアイスクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトアイスクリームは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトかき氷は12,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツバナナスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツバナナスムージーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蔚山革新場峴店で提供される飲み物とデザートはおいしいですか？",
            "answer": "はい、モカンボは蔚山革新場峴店で本当においしい飲み物とデザートを提供します！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 385
    }
}